有冇人好憎d人成日去旅行

屌 好似唔撚洗返工咁樣
我就黎30歲都未撚去過一次

葡萄

的確好葡萄

去下台灣泰國新加坡有幾難呀

死窮撚又羨慕人哋

有，所以一去就去半年

關你撚事

關你咩事？ 影響你？

你未去過關我咩事

有錢又唔去旅行
唔通留低做毒撚？

有時間咪去囉 關你咩事

憎人富貴厭人貧

憎人富貴嫌人窮

死窮撚酸撚到

好撚威呀

井底之蛙 旅行都未去過我真係覺得同畜牲比人用籠養住冇分別

樓豬呢隻畜生

你係叻既 無錢去旅行 都總有一兩次出trip機會掛

有啲酸味

唔會憎又唔會葡萄

好威好勤力喎

開口埋口都返工

香港人